如何防止理大變中大2.0 => 金鐘3.0?

中大最後係分化-> 學生撤-> 非中大佔領-> 人數太少要全撤

如果避免相同情況發生喺理大？

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :

一開始就唔應該長時間佔領 要be water. 我地根本沒有本錢打陣地戰

Push 勿戀陣地戰

深度分析，大家可以都睇下